覺唔覺班舉報撚好on9？

舉報咗啲藍店肯定唔會有事，篤灰嘅人反而可能有事
政府：多謝大家配合

屌奶星過咗大半年又行返以前超合作運動條路

對家整咗把槍出嚟，大家唔係諗點阻止佢攞把槍殺人，而係送子彈俾佢希望佢會殺自己人

系

其實都無問題

但係佢地幫手確立惡法先on9

係cctai 講完俾人屌返轉頭

今日係831七個月 大量五毛開黑警po想淡化今晚行動

變相合理化緊個政權

各有各做啦 唔批評佢地 佢有佢舉報既原因
唔做都唔好話人地ON9

佢地做野咪由人地囉

情況等於飯民....要屌真係可以有排屌
但呢刻千萬唔好黃鬥黃

最尾, 我知你都係想為佢地好, 緊張佢地, 不過可以用第2D方法去講同去既

賤種狗衛生條例雙重標準 藍食店1.5米計撚埋張枱

藍店：快啲舉報我

唔信會票控藍店

何廣沛江嘉敏拍劇逾三十人聚集 街坊驚恐報警:係咪tvb大晒!

舉報撚又輸